有冇人夾Spotify family plan

$180/year

仲有1month free trial:( 160/13months

180/13先啱

仲爭3個 齊人即開
$88/6 x12 = 176 + 1month free trial

P牌推

差一個